鍾意剪指甲剪到好盡算唔算自殘？

成日剪到流血，但又忍唔到手

Hello無圖

咁撚重口

想睇